其實AEON係咪痴撚線

竟然仲比咁多人聚埋一齊

LM 等睇MegaBox Aeon出事

荃灣西過個都係離曬大譜

你當DONKI死架?

限聚令其實仲有冇

平時都ok 星期三特價日就勁多人

咪係, donki先恐怖

個個星期三都係咁樣架啦

恐懼撚又嘈乜鳩
人人都要過正常生活
咁驚你入曬老母個閪啦

10蚊包灣仔碼頭超抵, 好快掃晒

恐懼撚真係低賤, 又要去買野又驚多人
鎖自己係夾萬咪唔驚囉

是撚但啦

大埔間aeon 執左
新界東無aeon

行山屌 去西貢玩又屌 好啦唔出街玩喇
落街買個餸都屌

港豬去Donki
當去日本

將軍澳唔算新東咩

恐懼撚度度都驚
淨係唔驚初選票站

成班唔撚出街死毒撚
你幾時出街都咁多人架啦

個個想食外賣咩

週三減肥日

Donki 仲癲啦

其實戴晒口罩, 買完野洗手真係唔洗驚
講密度坐巴士黨鐵咪仲密

留名等睇幾時有感染者去過Aeon/ 一田/ Donki

諗下D息口咁好賺，已經忘記一切了

戴晒罩驚西

重點係大家戴口罩, 同埋有病徵自我隔離
密度反而次要

係咁要喺屋企種菜呀屌你老味

你點影的
係咪你口中啲撚人?

買餸都唔得？

應該話過咗獅子山就冇AEON

tko

你去邊間超市都係咁架啦...

我住黃埔， 呢間aeon 超３，。d仆街師奶同老坑 喪屍咁衝入港鐵閘 阻撚住曬人出入

呢間野奶共

你指限示威令？

而家d人買定一星期兩星期食物
總之自己做好防疫同人保持距離

donki唔止星期三

一齊黎玩啦 dondondonki

樓主出下街啦

TST donki細過呢度但人數係呢度幾倍

秒

咁撚驚你咪死去和合石住囉 實無人啦個邊

Donki真係勁多人

我街都唔敢岀

笑咗

禮拜三買嘢平好多

Aeon群組

非洲豬瘟肉

吹咩
限聚只限政治

送到唔要啦

香港就係咁既人口密度，咁你想點呀

屌你老未咁你咪又係去咗aeon

算少人啦
你星期三去其他分店睇下再講

不了
多味精，仲用豬瘟肉

星期三AEON > 年宵/書展

慈雲山百佳仲係好多人

因為佢哋係老母去買餸
咪可以係屋企嘆住冷氣屌人囉

推光復香港 時代革命

解鄉愁

你自己咪又係照去
又要去又要屌

你又去？
五十步笑百步

東鐵沿線真係柒田玩晒，跟住整返係沙田間19super

相反西鐵就兵家必爭之地
2間AEON，1間Donki，3間柒田，最近連UNY都有

同戲院一樣
一個屯門嘅戲院數目玩下手等於成個新界東咁埋

個個星期三都勁多人

戴哂口罩有冇用

出街食飯又話出街食飯
買餸煮又話出街買
係咪佢地買埋俾我？

班傻閪on99

連登仔一個二痴老母住公屋
老母買餸
自己就鍵戰

去買餸都唔得？
唔使食啊？

你點影的？

咪就係
呢D根本唔關政見事
係個人ON9

屌你老母我有我生活
你以為我唔想WFH? 我好想仲朝朝逼公共交通工具番工? 放工又坐過
驚死D廢中廢老上車冇鳩啦啦拉低口罩呀仲要

你老母你班撚屌一得閒就搵野來捉
張相去AEON又點來架? 影果個又咪去買野先去現場
唔撚鐘意多人咪係屋企飲水飽囉
香港唔多人邊度多人呀，最世界最密集城市呀
大部分人仲要番公司做野, 出去買野煮飯食。

你想抗疫就做好自己。其他人真係唔撚洗你擔心，有事既都係natural selection.
班廢老藍絲自己奶野周圍走去藍店。由得人
但大家都要生活，自己小心為上就OK
搵野屌, 最後我真係屌撚番你地

將軍澳廣場有

西公司

其實就唔應該繼續搞星期三特價啦, 真係多人到痴線
唔搞等D人平均返一至日去買野

如果要封超市
d人應該會盲搶or暴動
所以政府唔會理

正評咗

你唔撚講搭巴士既人違反
On撚99 用下個腦先問啦

其實唔係要封超市
係要aeon停星期三特價
啲人為咗買平野先等到星期三去買
星期三去aeon買野嘅人大部分其餘日子都唔會去aeon買

咪係

其實樓主唔係屌人落街買餸
係屌aeon係咁嘅情況下仲做星期三優惠吸引人集中星期三先去aeon買野

反正都會中招 宜家梗係一野清晒啲過期貨先啦

全部錯晒
全香港最撚癲一定係IKEA小食部，長期爆撚晒

點撚樣呀
出街食飯唔俾，買餸又唔俾？
香港就係多人架啦你都on99

咁佢自己咪又係貪優惠去買野

睇完覺得
香港人真係值得被消失嘅人種

同問，

我相信樓主係純粹為屌而屌嘅人多啲

Cwb新開果間，樓下排隊都過50人

有一個中左既話

太古嗰間仲誇張

不過認真
星期三aeon做特價嘅好多都係支那制

Donki
一田
Sogo

樓主未去過以上三間？

講得好
班恐懼撚真係弱智
當正全世界都要聽佢地講咁

屌 壽司郎咪一樣 間間分店都多人到on9

你好似未見過donki
佢日日都咁撚柒多人

其實依家間間超市都好撚多人，唔明有咩好屌

傷風感冒都會傳染

超級(傳染)星期三

點樣唔俾？啲人都唔識驚 鋪頭點解要阻？

想問屌人出街個啲
係咪無工返日日係屋企野飛機嘅毒撚黎

一個中又係中，多幾個中都係中，啲野都要丟同清潔。
打開門點解唔做多啲生意

講真唔明你班人驚乜春武肺，明明攬炒好機會

年頭都係咁啦 執平野重要過命

攬炒埋啲staff,弱撚智

收銀姐姐又帶啲病毒返屋企

Donki仲要排隊入，見到門口已經咁L多人，不了

wfh緊係去掃貨啦

星期三特價日不嬲多人

樓主買嘢=情操高尚，其他人買嘢=撚人

樓下係新城，感謝日幾平都唔去住

其實個個街市都係咁

通常買韓國嗰個餃 都係10蚊

如果你計埋尖沙咀嗰間Donki有兩間添

你去TST DONKI睇睇, 多人過金鐘612

donki日日行年宵咁

癲在到而家都未有donki群組

突破盲點

🤣因為廢老藍絲唔識乜係Donki

都唔係呀
果日行cwb果間勁多廢老
又行得慢

咪係 一家大細男女老幼咩鳩都有

九龍城果間都唔錯
又細間啲仲要一樣咁迫
等睇大爆發

間間aeon星期三都係咁， 之前撞啱星期三咪紅日，入都入唔到去

因為有戴口罩

見到佢哋又論盡又行得慢
人哋推佢哋向前行又拎轉面厲人
想打柒佢哋

其實我覺得唔除口罩OK

人貼人

歐洲唔除mask都要每個人隔1-2米㗎

不嬲都話咩同心抗疫灑鳩氣
商家佬政府只想要經濟要錢
香港人自己又唔自律

屌您老母串乜撚，係咪覺得自己好撚醒？
因為條例有寫明答車唔計呀，on撚99用下腦先出聲喇

預防及控制疾病（禁止群組聚集）規例》（第599G章）。《規例》附表列明以下12類群組聚集獲得豁免：

1. 為交通運輸而進行的群組聚集，或與交通運輸有關的群組聚集

2. 為執行政府職能而進行的群組聚集

3. 為履行法定團體或政府諮詢機構的責任而進行的群組聚集

4. 為在工作地點工作而進行的群組聚集

5. 為在醫療機構提供、獲得或接受醫院或醫護服務而進行的群組聚集

6. 共住的同一戶人所進行的群組聚集

7. 對在法院、裁判法院或審裁處進行法律程序屬必要的群組聚集

8. 對在立法會或區議會進行的程序屬必要的群組聚集

9. 於喪禮上的群組聚集，或於哀悼或悼念尚未入土或火化的先人的場合上的群組聚集，該等場合包括在先人離世的地點附近，或在其蒙受致命傷害的事發地點附近，為哀悼先人離世而舉行的祭祀或儀式

10. 於婚禮上不多於20人的群組聚集，前提是於婚禮上並無供應食物或飲品

11. 某團體的會議上的群組聚集，前提是該會議屬必須在指明期間內舉行，以遵守任何條例或符合規管該團體的運作或事務的其他規管性質文書

12. 為傳揚有助於預防及控制指明疾病的資訊或技巧（或為處理有助於預防及控制指明疾病的供應或物品）而進行的群組聚集

病毒識追住藍店，唔怕

如果咁都會中招
同藍屍講初選會搞到武漢肺炎大爆發有咩分別
個個都戴口罩就得
當然隔開D更好

你當新東既將軍澳aeon係咩

香港人真係好強適應力
初頭驚到搶口罩
而家⋯⋯哈哈

唔好呀

已經唔敢去

但適應唔到中共呢

屯門果個一鳩様、大家好努力推高感染數字

但係大家同一時間買

回歸肺炎組咪證明左帶哂罩風險低好多

超巿驚西咩

不過如果有廢老戴半罩就唔同講法

間間商場超市都差唔多架啦

個個星期三特價日都係一撚樣

超市 街市買野係咁多人架喇

唔通你係咪想全部街市同超市停業七日啊？

有平野邊個唔鍾意

唔通趕走曬自己啲客先叫唔痴撚線？

發神經 半年有多啦
咁多數據唔睇 咁多研究唔睇
成班好似瞓撚咗半年咁

因為計曬落 未知源頭

聽講間間超級市場都係咁

MegaBox 收皮啦
問過康怡 Aeon Style 未

呢個你可以同香港人放心
而家大部分人都食花生等外國幫
當有日冇人再幫就會正式適應
始終人都要生活都要開飯
而家都麻木左大部分人啦

係
最好就食風

呢幾個月去尖沙咀間DONKI都經常拍蠅

班恐懼撚驚架 冇投票

中左都唔驚啦 後生既話

第一張圖右下條女好撚正

初選票站 唔計

支那製豬瘟水餃

犯聚令

咁去買餸都無計嘅

咁撚細咁撚廢 啲人梗係去晒其他果兩間啦

一到星期三每間都勁撚多人 成班師奶去掃貨

其實應該要全香港人都唔准出街
買餸都唔俾 留晒係屋企 冇嘢食 等餓死

唔係AEON癲撚線 係為左特價照去掃貨既客先痴線

特價 買多啲防疫用品

生活圈有aeon 嘅人一星期循例補一次倉

啲人仲繼續買先癲
完全唔怕死

咁你想點撚樣呀? 唔出街買野係咪識光合作用?
咁撚驚咪去和合石住囉

屌你老母一定要去間咁撚多人架? 屌你老母臭閪丫
門口見到人多好死撚去第間啦 on撚鳩

嗰間應該專做大陸客

Cwb donki都有人流管制 太多人會截龍

藍撚到紅，不了

唔係限聚令 係禁示威令 有邊次限聚令唔係用喺示威場面度？